在裡面裝上零食、飲料、椅子和毯子，從一個地方搬到另一個地方，直到你找到一個完美的釣魚洞。 今年秋天嘗試三個適合家庭的冒險|戶外編輯|020年9月17日|戶外在線 
 大概是我們的第三輪了，我女朋友走進酒吧，戴著面具，向特里要喝的。 最後的酒吧? 尤金·羅賓遜2020年9月15日|Ozy 
 人們會在食品廣場買碳酸飲料配午餐，或者在布朗隊或騎士隊比賽前買能量飲料。 《拯救大公司和太小而無法拯救的美國》作者:莉迪亞·德皮里斯、賈斯汀·埃利奧特和保羅·基爾 
 每天至少鍛鍊一次是很好的，但你仍然應該在一天中有規律地起床走動——即使只是為了喝杯水或和寵物玩一會兒。 健康的屏幕時間是遠程教育的一個挑戰|Kathryn Hulick | 2020年9月11日|學生科學新聞 
 所以，雖然我不得不用這條皮帶去拿飲料，但這從來都不是問題，因為瓶子是向上傾斜的，很容易找到。 我不害怕用這條補水帶跑步|Jakob Schiller | 2020年8月28日|戶外在線 
 可口可樂是一種非常受歡迎的飲料和宿醉療法，因為，嗯，它含有可卡因。 史上最瘋狂的宿醉療法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 他們的邏輯是:這種海洋生物會活過來，把剩下的酒精都喝光。 史上最瘋狂的宿醉療法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 你會喝下它，然後“打個盹，然後你會感覺很好，”一位新聞代理說。 史上最瘋狂的宿醉療法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 大人們在家門口的臺階上準備食物，喝著香甜的黑茶，看著孩子們玩耍。 Mohammed A. Salih | 2014年12月27日|每日野獸 
 影迷們在酒吧裡喝著酒，轉來轉去等待晚上10點15分上映的《刺殺金正恩》。 2014年12月26日，我被騙和《採訪》一起過聖誕節 
 將軍命令士兵們停下腳步，用食物和飲料補充體力。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他先說，你的仇敵若餓了就給他吃，渴了就給他喝。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 那麼，我在莎士比亞的書裡讀到的這種珍貴的酒是什麼呢?——珍貴到老爺不把他託付給他的管家了嗎? 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 他用他的小短腿跑到泉水那邊，很快他就喝了一口好酒。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 禍哉，你們清早起來醉酒，晚上飲酒，又因酒發紅。 《聖經》，Douay-Rheims版本|